預言2043年面臨物種大滅絕，只剩下中國西部的人

【預言家朱瑟里諾：2020年8月環球預測】
（原文版本已於2020年7月30日上載朱瑟里諾國際官網 ）

1. 法國首都附近將可能發生襲擊事故，導致8人喪生。
2. 颱風將接近香港、台灣、菲律賓、日本和中國；
3. 巴基斯坦將可能發生襲擊事故，造成50多人死亡；
4. 因新冠肺炎大流行、國內衝突和遊行示威的原故，美國和墨西哥增加了飢荒、失業和金融崩潰的風險；此外，疫苗近乎可供民眾使用；
5. 英國將可能發生恐怖襲擊，多人傷亡；
6. 在美國，狙擊手向民眾開槍，並可能導致數十人無辜受害；
7. 美國俄亥俄州、堪薩斯州和其他地區將受到強烈龍捲風吹襲；同時，加利福尼亞、舊金山、華盛頓和其他州則受到暴風雨侵襲。該國還可能發生大火且蔓延，房屋被燒毀，多人受害；
8. 洪水將侵襲菲律賓、印尼和印度，造成多人受害；部分地區則面臨乾旱；
9. 葡萄牙、法國、西班牙和希臘將面臨大型的森林大火，多人受害；
10. 巴西馬托格羅索州、亞馬遜州、馬拉尼昂州和朗多尼亞州發生火災發的機會上升了25％，造成破壞和傷亡；
11. 在俄羅斯，炸彈爆炸和衝突導致20多人死亡，該國還有發生強烈地震的可能；
12. 烏拉圭、阿根廷、秘魯和巴拉圭將可能受到強風和暴雨侵襲，造成洪災和破壞；
13. 日本和南韓將可能受到暴雨侵襲，引發洪災和傷亡；部分地區則受到熱浪吹襲，多人受害；
14. 日本富士山附近將可能發生200多次地震（距現場200公里左右），一次重大的火山噴發漸漸迫近；
15. 智利將可能發生強烈地震，造成破壞和傷亡；
16. 阿富汗首都附近將可能發生恐怖襲擊，造成至少15人死亡；
17. 日本將可能發生強烈地震，造成多人傷亡；
18. 強烈的高溫將侵襲越南、泰國、斯里蘭卡、印尼和老撾，造成破壞，並引發大風暴；
19. 意大利將可能發生洪災和山泥傾瀉，導致30多人喪生，數百人無家可歸；該國部分地區則可能發生乾旱和一次強烈地震；
20. 西班牙正面臨經濟問題，讓當地的銀行和公司企業感到憂慮；
21. 在德國，新一輪的襲擊事故讓人民擔心國家安全，引發遊行示威；此外，該國還會受到一股熱浪侵襲；
22. 中國將面臨新的經濟危機問題，政府應刺激國內外市場經濟；另一方面，雨水和過多的熱量繼續造成破壞和傷亡；該國將可能發生強烈地震，而新冠病毒則開始消失；
23. 在阿根廷，新任總統的生命將受到威脅，知名的政客涉及醜聞且將被逮捕；國內的暴力案件數字上升；極端寒冷將帶來暴風雨，引發山泥傾瀉和海水泛濫；
24. 加勒比和美國將可能受強烈颶風吹襲；
25. 在巴西，冠狀病毒感染個案迅速減少，涉及當局和政界人士的重大醜聞開始浮現，使巴西人民反感；許多企業出現財務問題，國內政治宣傳也開始湧現；
26. 在俄羅斯的西伯利亞，熱浪造成嚴重問題，氣候變化對該國的影響上升，該國在未來幾年將受到傷害；
27. 秘魯將可能受到強烈地震，多人喪生；
28. 狂風將可能吹襲澳洲和新西蘭，使該國造成破壞，並引發洪災，多人受害；而部分地區則可能發生大火和強烈地震；
29. 英國將可能受到強風和暴雨影響，引發洪災，多人死亡；
30. 巴拿馬將可能發生強烈地震，多人受害；
31. 利比亞和埃及將可能發生襲擊事故，多人受害；此外，還能發生一宗小飛機失事意外；
32. 以色列將可能受到襲擊，造成傷亡，當中包括多名兒童，這將對該國產生更多的暴力和襲擊事故；
33. 在巴西，當局與政客之間達成推翻巴西總統的協議被揭露，將引發遊行示威，一名政客將受到襲擊。
34. 因嚴重的經濟問題，塞爾維亞和保加利亞首都將引發新一輪示威活動，針對政客的批評升溫；
35. 阿爾巴尼亞的經濟危機正在惡化，該國將可能引發新一輪示威活動；人民因缺乏工作、政權和飢荒而逃離該國；
36. 在巴西，乾旱導致火災和讓人民感到不便，該國的環境犯罪率將可能增至35％以上；
37. 在中國，乾旱、洪災和山泥傾瀉將嚴重破壞小麥和其他農產品；此外，水壩受損的風險很高；
38. 印尼雅加達將可能受到暴風雨吹襲，還可能發生地震；
39. 在越南，嚴重乾旱將可能降低該國的農業生產水平；
40. 在台灣，強風可以摧毀部分地區，還可能發生一宗工廠爆炸事故，多人受害；
41. 印尼一座火山將可能爆發，人民須撤離家園；
42. 一位著名女歌手兼演員將可能因健康問題而生命受威脅；
43. 巴西南部如南里奧格蘭德州、聖卡塔琳娜州和巴拉那州將受到暴風雨影響，造成洪災，多人無家可歸；
44. 印度將可能發生火車出軌事故，多人受害；
45. 阿塞拜疆將可能發生一連串的襲擊事故，多人死亡；
46. 阿拉伯聯合酋長國將可能發生大火和炸彈爆炸，造成破壞和傷亡；
47. 暴雨和強風將侵襲挪威和瑞典，引發洪災，岩石滾往道路上，對市民造成傷害；
48. 薩摩亞將可能發生強烈地震，造成破壞；
49. 瑞士將可能發生大火災，造成破壞；此外，該國還可能發生襲擊事故；
50. 暴風雨、大雷雨和洪水將侵襲玻利維亞，對人民造成破壞；
51. 暴雨和強風將侵襲羅馬尼亞，部分地區造成破壞；
52. 巴拉圭將可能發生炸彈襲擊，對當局和政客造成傷害；
53. 巴西人民將發現當局和政客之間使用新冠病毒疫情挪用金錢並損害現屆政府的計劃。

又係呢條撚樣，成日9up
次撚次up唔中就兜
話類似蝴蝶效應咁只要一樣唔中，其他事都會因而改變

大包圍好難唔中喎
又唔講埋幾時

不如預知下聽日個市先啦

講撚到世界末日咁
仲有第二點有邊年唔係？

大包圍

颱風會吹襲台灣韓國都可以叫預言
食我啲膠啦

一位著名女歌手兼演員將可能因健康問題而生命受威脅

當時好危險，生命受威脅

54. 有科學家發現在非洲 60 秒就等如過了 1 分鐘, 因而奪得諾貝爾物理學獎

警告⚠，香港天氣會好熱

中環地震呢

睇到第2點就知流，同空肚食早餐有乜分別

支那乜都唔講 怕國安法？

2. 颱風將接近香港/日本/菲律賓